（昆你生仔無屎忽)lingu而家變左大陸人做香港人既工廠

某學系碩士生,基本上全大陸人，個老師係最後一節同學生講左話你地grad左，如果搵佢，佢會請你做野。 唔好問我係咩學系，我只可以話個導師叫Ada,你地自己上網搵。

我一開始聽到都好突然，點解會有導師可以做咁既野，果位女導師好似間唔中翻大陸講talk。

我係從某大陸人口中聽到，無證據prove我講既野係岩定錯，但網上你地可以睇到某女導師既cv...

某 某 某 個個會唔會係你老母？
要爆料就開名啦

我聽講好多大陸人係香港畢業後不斷搵佢地教授問有無工開，但果位女professor好樂於助人，大陸人

大陸教授請RA 唔洗見. 因為佢地唔會請你

lingu系教授有幾多個Ada,你無手嫁。
我識果個大陸人唔係仆街，我唔想開人地名。
LinkedIn都可以搵到啦

要爆就爆哂 一係就唔好撚開post
你依加係想連登去幫你嗎 你又收收埋埋好撚似驚死咁 詳情又叫人自己上網check，我好撚得閒呀？
ada 香港大撚把人叫ada啦 我係咪google “Ada” 咁樣 第一個result就係你講緊既事？ 唔撚係呀嗎。 要講要公審就講詳細 咩名 咩科 男定女

Btw,佢係香港人，唔係大陸人

咁就含柒啦你 你個主題就唔想大陸人做香港人，依加你識個個大陸人就得 其他就唔撚得，我就話全撚部支那畜都係狗

我俾哂範圍你啦，lingu，碩士教授，我都講左唔想講咁多。

我想講果個大陸人都識上連登...我就係唔想自爆

做功課呀依加？ 資料搜集呀？ 多撚謝你提供keyword 喎

lingu好多個叫ada既人教書? 碩士教書都有10個ada? 鬼唔知好多人既名叫ada咩，但lingu教碩士叫ada既人有幾多個?
我都係果句，我唔想自爆，你鍾意點屌我，我唔介意。

我諗呢到應該有讀lingu既人，佢地應該會清楚好多...

樓主麻撚煩
如果真係好似樓主講到咁易搵，咁講啱講埋咩學系都無分別。樓主只係浪費緊大家時間。

屌你老母 樓主正廢柴
anyways lingu本身都係堆填區